地獄黑仔王(賭球系列)

睇下可以幾時反底
買我對家可上樓

Lm

已收皮

1800買咩

韓國細球

有啲料

仲有冇

求水

一陣諗下中國個場

拍硬擋呀巴打
細路仔細老婆嫰
真係好需要一筆
巴打大恩大德
沒齒難忘
求水

買了中國半和

多謝

有料

可能跳樓

真係勁

樓豬keep住燈 等人派返你 唔洗針

希望啦，今日針左5注。。

多謝巴打

想跟樓主搵食

今晚
土耳其和
奧地利u21 讓和
提子u21讓主

點解你唔買d 2分1既野? 要買3分1 你叫大家點跟

最尾個關已經jump得喎

Ok，我出讓球

反底

和波+ 讓和 都出3中2